309蚊買騰訊

打算今星期320蚊放
有冇得諗

Gun

上望350

gun!

聽日跌穿300 你仲買

睇好佢唔會跌穿300

460蚊個時呀大把人話年尾升到$600啦

過年前後200蚊見

402啦⋯⋯go go go

502

中午收市跌到301呀 喊出黎

講左嫁啦 睇埋聽日先

出曬事

有排跌，收到風下年大陸遊戲發牌好撚大鑊

中共想啲課金既錢落返實體經濟

我以為你吹水 你真係買

見佢上一次307彈返上去 仲以為會升多次tim

一買就跌

聖誕股票含家令

騰訊跌極都跌唔穿300

加碼啦

All in

溝貨啦仲等

cut loss 未

坐等騰訊反彈